有人買玩具槍想入鏹水噴人, 大家以後要小心

(轉)
事發地點：官塘端和街市附近
事發時間：8月24 日晚上7:00

剛剛有個痴線佬,響我鋪頭隔離嘅文具舖買咗兩支水槍，本身我都冇留意佢喺度搞緊啲乜嘢，點知過咗一陣，佢係咁fing自己隻手，嗰時我就見到有支鏹水係地下，嗰個人將啲鏹水放入玩具水槍入邊，嗰時佢自己整到自己，跟住我同阿姐入咗去文具舖同佢老細講，叫佢老細報警，個痴線佬之後走咗。

個痴線佬着藍色Polo,米黃色短褲，40幾50歲中年男人，希望大家呼籲，正在發完夢嘅人，小心陌生人嘅手攞住嘅嘢，提防有意外發生。

地下遺留兩支玩具水槍，但係支鏹水就唔見咗，大家日後要提防有可能會發生咁樣嘅事。

唔用水槍都大把方法淋人，大家小心
樓豬最後有無報警 備案都好意圖傷人

連農膠最危險
遲早比痴線藍屍淋強水

要記住連農牆冇問題
係連農膠ON9
唔敢打藍屍OK, 都起碼隔番三四米對鬧呀?
比藍屍痴埋身指住鬧都唔識走, 比人淋強水都唔抵可憐

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

整ABS板盾牌分享
借位推俾啲唔夠Gear嘅手足睇

拉去後巷
或者比公安處決